可惡至極 的士拒載警察

不能原諒 是非黑白不分 有事唔好搵警察